

登录时，子帐户选择界面

战斗结束后，要点击切换 ， 要区别



基本图元识别

中上部是否在战斗，找3次，每次统计黄色值的数量，如果3个值分布较为离散，则认为在战斗，如果是战斗，则退出，不用找3次。

右下角是否在自我加状态

是否在城中
判断地图小窗中黄色小广块的颜色数量
判断地图小窗下面的文件颜色，绿色或是白色的数量

查找图中对话的人
找15遍，根据绿色区域去查找

控制逻辑
人物对话框， 奖励对话框，完成对话框
当有弹框时，先处理中心部分的弹框，中心部分弹框，是影响其它的处理
弹框，分为战斗结束的
战斗结束的，去判断下次要去的界面是否为01，如果为01则要去找对话的人，否则去战斗

查找对话的人时，可能会有草地，则会有点点之类，要过滤或是提取人的外框来


辅助功能
买药和弓箭查找售卖者

移动到售卖者位置

状态机
游戏画面状态，能看到级别等信息， 左下角及右上角的两个状态有
    游戏战斗中，监护是否正在战斗，在战斗的地图中
    游戏在城中，在城中地图
    游戏在交互中，有对话框，买东西等
        有对话框，去点击对话框，
            完成性对话框，
            跳转性对话框
            断网对话框
            死了对话框
游戏进入状态，启动了游戏，并且当前在游戏

